[smartone] 有巴絲收到通知拎iPhoneX

就黎星期五，有冇巴絲已經收到通知？

有通知感謝早前預訂SMS，冇通知拎iPhone X

如果你係 pp, 應該今日收到.

Priority Plus？

即係pp已經收？

收到，3號8點拎

收唔到，唉，啫係第一水無

你pp號碼幾前？

你地幾時登記？

人仔？人仔係咪就咁上佢個網訂拎code？
得佢通知我訂左果封email

原來係Priority Plus

我9/23 1:00 都無喎

我係PP未收到拎機通知

3台9月13號已收到登記
宜家咩消息都冇，正垃圾台

係收到消息可以拎定係確認你登記咗？

same

呢一兩日都冇通知可以死心

可以上去呢度check

等待分配中

等待分配中 即係無？

中咗一部銀色 ，太空灰同樣等待分配中.....

\

點知自己係咪PP

你幾號幾點拎redpass?
我23號1點都無😞

點好呢？拎唔拎好

我呢喲十月中先落訂可以慢慢等

我8月14號擰red pass

利申 PP戶

我睇錯咗，
拎都係8月14
3點，
登記係9月23
1點，
依家太空灰64gb有得拎
256就無

我14號下晝6點幾擰，登記時間都係23號凌晨1點

中到1隻算好彩.....

中國移動有無收到呀

無

有無巴絲起csl有登記？

中左64GB太空灰，256GB太空灰等待分配中
11月3號拎機，唔該巴打通知

Priority Plus會員係用另外一張pass去排，定係都係用red pass?

都係用red pass，不過張red pass會早少少申請

睇來256 gb無乜貨

十一月三日拎機

我咁樣係1部定兩部？

我PP + 早red pass

256機都未有通知

應該係256機冇乜貨

已通知拎兩部

揀時間有寫可預約出機咪兩部

其實係買機定上台拎機呢？

上台

256黑x2 11月3

姐係咩意思？

我本來係smt嘅用戶，仲要再上台先可以拎到機？

跟plan 買機啦應該

要再續佢d 死人貴iphone plan

利申
3號 有兩部256GB 攞

想問下各位巴打個上台PLAN點計?
如果我依加仲有1年SMT約(月費$300)
依加簽IPHONE X 2年約(月費$518)
係咪即刻變成月費$518乘3年?

求解答

應該續多2年約先拎到iPhone X

我岩岩簽嫁昨 仲要我續

一個人其實有無咁多電話號碼要上台呀

現有客戶可以續約

先完左張一年300 蚊約
再嚟 500 蚊兩年

巴打幾多號登記？

10月2號，新客，冇消息⋯⋯

收到64黑

但係smt佢會幫你即場開盒wo,到時個價又會唔同左

認真！到期嘅客親而家電訊公司減價，join個無限plan 加遲少少去買aos 或walk in買唔會抵d咩？

注意要點︰

1. 如你未能完成預約出機程序，你將無法取機。
2. 如你不同意及依照已選定的取機安排，你將不能取機及此訂購將被取消。
3. 如有任何查詢，請致電24小時熱線2281 8842。

多謝選用SmarTone。

SmarTone
謹啟

Copy錯左

注意要點︰

1. 如你不同意及不依照以上已選定的取機安排(包括取機日期及時段)，你將不能取機及此訂購將被取消。
2. 取機時，你所購買的iPhone X會被即時開盒及完成啟動程序。
3. 如有任何爭議，SmarTone Mobile Communications Limited 將保留最終決定權。

多謝選用SmarTone。

SmarTone
謹啟

自用撚表示想快d有

利申9月已登記

係PP既話應該今日可以預約時間拎機

我係PP 但冇收到msg 上網check都冇
我要64GB

感謝早前預訂SMS都冇？

有呀

試下聽日Check多次，因為都有分先後次序

但SMT咁覆我

會即時同你行24個月新月費，24個月之後自己打上去話要轉返上一張約個plan
如果你唔打佢會之後照收你$518

多謝巴打提醒

到時簽約再問多次先

8月17登記red pass 256灰，冇任何消息

幾點send架？

有PP都冇用，SMT 64GB有大貨，256GB唔夠貨

PP 256黑 ＋ 64銀 冇聲氣

小編聽聞 iPhone X 出面貨量好少，不過細細聲同大家講，知道 SmarTone 一向同 Apple 合作緊密，以往 iPhone 出機量都特別多，今次 iPhone X 都唔例外，據聞佢哋貨量係最多～亦即係話，如果黎 SmarTone 出機，大家就唔使再咁辛苦，喪撳 F5 / Command R 在 AOS 搶機！對於真用家來說，又是否一件好事呢？
希望係真

256灰冇乜貨

4號有得拎

64/256？

cmhk 9月15登記， 岩岩收到通知聽日拎機
銀64

我22號晚7點登記256黑
等待中

256 灰

我都係4nov先有得拎，我想問，係咪可以買二部機但簽一個plan?

我64都重係等待分配中

佢好似有個plan係兩個號碼出兩部

1400蚊月費

巴打幾號登記？

redpass好早拎但訂機係早兩日係咪可以收皮

起碼等到12月啦 如果早兩日先訂

12月我諗可以walk-in 買

唔會等上台機

銀色256 4號拎機

我red pass no. 40x都未有通知
即係少過400*2部大黑256

想知red pass no.點查

我係電郵只係見到個好長嘅碼

我4號拎機，256銀。

本身係pp
64灰聽日拎
但睇下到時張約點寫先再算

Smartone拎機需唔需要開包？

麻煩匯報下
都驚佢開天殺價

今日走去門市問左
如果之前係淨SIM
就可以直接無左舊合約重新簽24 個月

如果係出機plan
就要加簽or要比一筆買斷舊合約
詳情自己落門市問

寫明要，到時即場可唔可以reject就唔知

利申：星期六朝早拎 64白

same, 64白，自用？

有無得話佢個條款唔合理 唔開盒？

佢咪答你，唔接受條款咪唔好出機

斬腳指避沙蟲？ 你試下叫佢上庭咁答個官，唔合理條款係應該del 左佢，呢d 諗法搞到商人惡晒 消費者都要有保障架
盒iphone 係我俾錢買，有乜理由開盒試機個權利唔係自己到
你買件新衫都唔會叫個職員著一次先啦

你唔係覺得佢出條款之前，無搵律師研究過呀

其實作為消費者 我係撐你
不過你呢d 說話好似中學雞
你的確係可以唔簽
你保障你自己 佢咁做其實又係保障緊佢自己唧嘛大佬
smartxxe 唔係唯一可以入手既方法
你唔接受係可以唔簽
同埋你個例子完全唔明你up 乜春
好唔make sense
成個感覺係巴士阿叔咁 你大哂咁

256灰smt應該已經最多

弱智仔

有無人知而家先係smt買幾時拎到貨
利申自用

淨機定上台出機?
我問左如果而家上台出機但係未有機
可以用住個無限上網先
之後最多free番3個月

Priority Plus, 噚日收 sms, 揀咗最早星期六朝早攞機。

我想知，我聽日拎兩部機自用，有無得一部係自己個約續約落去，另一部就係我個fd 個舊約續落去？

256灰 仲未有消息

925登記

922訂, priority有red pass, 256灰都係未有

你唔係唔知香港人出名麻煩，出名以為自己大哂，

如果諗住放機轉售既，建議唔好去拎機啦，冇著數

自用想快啲拎機

之前訂機訂左兩部 如果到有機時要番一部可唔可以？

今朝去拎機冇人排隊直入

依家多左個加四舊水可以extend多一年爆芒，total有兩次機會可以claim

可以

you are not alone

有冇人知道出機價幾多？

64黑
機價1680
預繳6300
total7980 24期回 $263

簽24期 518無限上網plan 連隧道$18and服務費$36
共$572
減每期回263
=$309

7980有得免息分期，指定24個月
333一期

未完約需要疊上去
其實買黎自用諗得過
反正宜家未拆盒都淨係執得個一兩舊
拆埋盒都唔知放唔放行返7980

到底幾時先有得拎機
唔會買現貨仲快掛

如果我唔係用緊iphone7, 我都會考慮加簽合約出機算數。
部iphone7用左一年到，唔想咁快換

屌佢老母smartone次次都等到2046先有機
老婆遲過我register今日都有機拎 我就仲未有聲氣

咁睇黎同登記次序冇關？

定你老婆唔係Smt?

Smartone,不過佢要銀我要灰

咁應該係灰太小貨

早知要白色

PP 04/11 有64gb銀唔要，我諗原價都放唔番出去

岩岩 check 左 05/11 有256灰

巴打係唔係好早拎red pass?

尋日第一日同班先達佬問價都開封都係得8200
問出面班大陸佬就8500
不過好撚驚佢地d假鈔

岩岩收到SMS 聽日攞
有無得提早今日攞？
64銀

係咪一定係跟plan架？
份約聽日到期
仲未有消息

256 銀有，灰冇

14/08 拎左red pass

等到農歷新年

今日放工拎機
我想問佢個plan 係點玩法？
我揀最貴嗰個既話
佢會先扣9xxx?
之後每個月再比5百幾？
咁幾時回贈？

信用卡hold credit

我9月25 red pass 256 灰 仲未有聲氣

22/9 登記到而家無人理

琴日拎左機
無乜人喎

仲係等待分配

256 灰唔知等到幾時, 次撚次都係咁

same here

same here....

已IR 256銀，SMT 訂左灰冇消息

啱啱收到聽日拎機
想問下到時唔開封得唔得？

唔得

咁正，免費無限上網直到有機?! 有無詳情?

我9月22訂256灰都未有聲氣

10月31號訂，可以明日拎機，不過唔打算拎，出8plus好過

巴打訂咩機

黑 256

你係咪㩒新號碼上台？之前係咪SMT舊客？

當舊客完全唔係人來 如果呢個禮拜都無 我決定約滿即刻轉台dllm

9月尾訂
5號已拎

睇返原來我係8月14個日一出red pass就登記
11月3正式個日拎
64黑色

九月尾訂聽日攞64灰

想問佢收果$2000係咪每部計?

另外依$2000可以拎去扣月費?

舊客，用左十鳩幾年，不過份約月尾到期

今日收到2色256都可以約拎機

smartone 係計你幾耐登記red pass 再按次序

完左你手頭上份約再加

即係你仲23個月先完,
新約就會係第23個月後開始

係咪一定要簽約 無淨機買？
之前登記左 叫左去拎 csl仲有半年約

一定要簽約，兩年，CSL唔係都有貨咩，數記對新客好好架，對舊客就屎都冇得你食，自己落去出機問清楚啦
見隔離post 好似CSL 抵過數記

其實本身份約仲有好耐都未完，真心唔見意再加約上去，等下大貨買剩機好過

登記左以為有sim卡

但上次問佢佢話係cut左宜家個份 然後開始IphoneX 個plan

第一日申請到我依家用撚緊都未有消息

本身份約唔係買機上台約就得

我懷疑個Red Pass 係廢既，個FD第一日就用Red Pass訂，佢都係PP,今日問佢仲未有聲氣，我31/10訂冇Red Pass,昨晚已取機，大家都係訂256黑，同一間鋪攞機

已經查到smartone個redpass係呃人

我用佢地所謂pp客係8月15日早上10:13拎訂256黑

之後再係9月9日用佢地公開預訂個redpass去再訂同樣256黑

但到左今日9月9日用平plan訂果個有機拎

8月15日用redpass既仲係pending

頭先去門市我問個sales佢都口啞啞

佢地有晒記錄個客人幾點拎redpass

佢地答我唔知次序派貨我可以接受

但佢地都答唔到我點解9月9日redpass快過8月15日個redpass

呢間公司根本就睇客派貨

本身係PP
17/8 拎red pass
23/9 訂機
今日拎機 256灰 x2

我係PP
14/8 拎red pass
22/9 訂機
仲未有得拎

訂左256灰 x 2

呃人個redpass

剛完約
17/10登記 red pass
8/11 拎機 256 灰

應該係比左機D冇約同就完約先，所以咁多人一早訂又Red Pass 都冇機攞

舊客真係屎都冇得食
今個月完約，未有聲氣

Smartone 真係垃撚圾， 係電話問佢點解有d人點解快過我， on99口啞啞乜都答唔到， 淨係識瀨apple供貨， 控制唔到apple供貨 , 但可以選擇性俾貨d客

係咪即係全新客會優先

推

一定係
隔離做緊個客講話佢5號訂今日有得拎
佢係轉台無redpass

你係pp redpass?
幾時拎red pass嫁
比埋佢check嘛
我 17/8 red pass
拎左 256gb 灰喇....
問下cs啦

今個月月底到期，CS之前話幫我搞完全無影
仲好意思叫我續約先
如果等多過1個月就減番果個月月費比我
多撚謝曬我自己轉台出機好過

舊約升貴plan 2號登記今日拎咗了 64黑

睇來真係啲機俾哂新客
仆街 仲有一年約 完全無聲氣 乜7 red pass priority plus 垃圾來

約滿驚你走咪比機你留

有約唔怕你走咪等下先

垃圾公司

間間都係咁，就算csl都一樣咁仆街
所以我決定每兩年轉一間公司

其實收得好係唔係得SMT同CSL

CS其實幾廢，叫你續約就好勤力，我叫佢幫我cut左個遺言信箱，打左三次都未cut到，我都懶得再打上去

冇話邊間收得好、收得唔好，間間台都會有死點
利申：買過4大台儲值卡試

Csl收得好？

到期轉台是常識

前幾日坐左係Apple store到等整機
聽見好多iphonex用家設訴叉電有燶味

同係youtube睇片有啲字會重疊各樣野
啲藍精靈都認iphonex未夠成熟

想問各位咁早攞機會唔會係攞到舊個批貨
會唔會變左貼錢買難受？

仲諗緊等Smartone出機好定直接買現貨

發夢聽過 iphone有三條隊 第一條係俾轉台新客每日有好多部俾佢地 第二條係滿約舊客tum佢地續約 第三條先到舊客 10月頭同時申請smt csl iPhone 本身用左4年smt 諗邊間快就去邊間 csl4日前已經有機開心使用中 smt到而家都係乜7都無

仲有一年約，尋日收到SMS (PP+Red Pass)

間間都係咁架喇，我本身12月完約，之前一路叫我續左約先，等X出左再轉 ip plan，我睬佢都傻，結果 05/11 就有256灰

我27 csl到期
等唔切要轉左smt先
10月1 一早訂左256灰
仆街到宜家都未有機
9成當撚左我係舊客
早撚知唔轉過黎住

同事csl成日聽到佢d續約送機好撚正
同埋又有the club d分
有冇巴打講下csl收得如何

本身無限上網plan 424 月費 淨sim plan
6gb+ FUP $168
想出iphone x個plan
點計法？個168係咪點都要用到完為止

係 苦主
你仲有幾耐約？

要計數，cut fup 罰$1000，再upgrade上iPhone X plan

18個月
姐係無論出機既話咩plan都要加多168上去？

咁可能仲有so
Cut FUP

168 x 18 = 3024
屌，罰1000，慳2000

岩岩打左去投訴 點解新客可以早過我地攞
仆街 佢要我提供早過我攞機果啲人的資料證明
Smt 真係

本身舊年iphone 7出果時用左個大學生plan join左2年 當時份約係機價-500 月費就278 8gb上網 合約delay到2017年1月開始 因為本身csl轉過黎未完約 至於iphone7就一早拎左 當時價錢黎講278 8gb其實好平 點知唔夠一個月佢就出左個6gb 128蚊學生plan 其實8gb我都唔係好夠用 間唔中都要加下data 點知9月左右就有無限plan減價戰 即係我而家比開278其實比多少少已經有而家既無限plan 今日頂唔順 打去smt問下我份約出iphonex 無限plan點計 點知佢話幫我cancel舊約 直接今日起計簽2年 佢仲同我講所有門市都有貨 限64gb iponex 之後就9衝去左出機 查到應該恒生最底屌 簽8000回340 所以出左機 開心使用中

原來可以咁cut
我又係仲有年半fup
去門市問條友話可以cut 舊約轉iphone plan
但係fup 要照俾到本來簽個年半後

呢招絕技無咩人識，要計數
事實上合約有寫，但無人去睇

淨sim card plan 可以成份約取消上iphone X plan

屌真係唔講唔知
即刻仆上去smt網睇t&c 果然有講
今晚一定打上去屌佢地一穫改返

SmarTone 用無限plan出機係咪 iPhone X 64gb
572*24
定 572*24 + 1680

64GB +1680
128GB + 2880

轉3，星期一有機連約寄到公司

前日網上預訂，今日通知，明天拎機

咩機？ 64定256

黑64

睇你咩等級會員。
女友用106月費，一早訂到依家都無。
我十一月四號先訂兩兩部256 一黑一白
8號出白色9號出黑色
搞掂哂
問過佢。佢話睇月費計劃貴啲就拎機先。就算四號先到門市登記，都可以轉頭就有機

你係red pass?

依家舊客想轉iphonex plan要幾耐先拎到機？
今日跌爆左部機

係咪轉台

咁撚串 師兄你幾號拎redpass幾號訂
搵到打去百份投訴區叫佢出信解釋

解釋唔到告鳩佢

屌垃圾smt
真係好撚嬲

我都想搞大佢

我係PP 訂左256灰 x 2
14/8 拎red pass
22/9 訂機
計時間應該係最早嗰批
仲未有得拎

只要揾到一個人遲過我拎red pass 訂256灰
又早過我拎機就可以成到case

我份約下年一月到期，佢前幾日message 我話就完約，叫我快啲續，之前幾日先上門市留機，轉頭咁send 嚟，把幾火打上hotline 嘈，條友淨係識叫我耐心等候，我話用咗十幾年，你地俾過啲乜長期客戶？佢都係繼續答我，請你耐心等候 我再同佢講，如果你即刻有iphone x 係我，轉頭就去續，你有冇吖？佢都係繼續答我，請你耐心等候 頂...

請你耐心等候

同hkbn一撚樣，對舊客係屎

收撚皮啦SMT
我PP 用五年 一個月比427咪一樣無
佢老母

256冇 64 全線有貨

我放棄等smt, 轉咗去3，去咗門市問，即畀機我
黑色256
暫時上網都幾快

為部機，食貴plan

都係差唔多，我要無限上網⋯
不過smartone通知我有機了

256? 你幾號訂嫁?

22/9

有無得轉讓？有得轉讓不如畀你哋出

11月先訂等到2046

8月17 登記redpass
聽日拎機

我都係8月17號登記redpass
點解我未有通知嘅...

講返我係256灰

依家用緊smartone未完約
是咪就咁預約買機都得？

im 256black

都要等啊
但係可以用佢個無限plan
拎倒機佢話會回贈番月費比我

64GB兩色walk in就有

發夢定真係?

5號晚登記，7號收sms ，8號攞得機
但最後都係出咗iPhone 8plus

到今日都未收到消息去拎
256灰

幾時登記red pass係唔重要㗎，係確認訂機嘅日期先至作準。

屌佢老母新客就walkin有
舊客仲有半年約到依家一啲風聲都無

星期六終於拎左256灰
尖沙咀店4張飛等左成粒鐘

我silver都未有喎

256灰 等到2046

上星期五叫我星期六出機
之前ir左 所以冇去
256 銀

9.22登記到宜家都未有聲氣

收到通知聽日拎，但諗住唔拎

擺用醒目通啦

256 灰有未啊

仲未有

9月22日登記
啱啱收到通知有貨
256黑

8月redpass
11月3登記有通知了
但可唔可以提早一日去拎？

啱啱收到通知拎256黑 BY RED PASS
已經用緊佢無限PLAN

原來仲要食PLAN冇得買淨機

間間台機都要 我之前298無限全包 出咗64gb iPhone x 月費計落平咗十蚊

用緊佢個4百幾無限PLAN
仲要未玩減價戰前簽左
要左部256佢會比咩PLAN我

你四百幾個月 出咗點都平過之前啦 應該都係二百幾 用信用卡可以免息分期二十四個月

咁有得諗下喎
BTW 18先有機拎

新客9月25號登記256銀色
到而家都仲未有，今日打上去問又係講廢話
話叫我簽左$298先，到時有機幫我轉iPhone Plan 同free 返d月費

去smt網即時對話問下咩價囉 冇得加簽兩部 又俾人訂兩部

問緊,睇下佢比咩我

訂機好似有排都未拎得 sad

你用咩訂?

有得free $298?

我就係未啊 諗緊點出
係咪上台快d有機?

一定要上台先有機 iPhone x冇淨機

Yes..我話我1010個邊月底到期，叫佢比個預計日子我拎機，佢話比唔到叫我上左台簽$298個無限上網先，我屌返佢我上左台咪比你渣撚住個春袋。最後佢offer我可以簽左$298個plan 先，之後refund比我。我都仲諗緊

我同我fd去CSL有得walk in拎64喎

因為我1010用企業員工Plan，一星期後可以拎機，又唔洗比預繳，只係貴smartone月費$5

去左問門市有冇現貨 佢地話得64gb有現貨 跟住照殺 唔想等

貴plan都上台

我岩岩收到msg約星期六拎機

9月尾好似

我都係，plan價係邊處睇？

官網有iPhone x plan

22/9 red pass 登記左 256gb 灰
到而家仲未有消息

我有 星期六叫我拎 但唔拎得

我遲過你
我收到通知星期六拎機256灰

我25/9

點解會miss左我
點通知你？

點解會咁 我做錯啲咩

我都有喎 聽日拎機

啊屌 關唔關取機地點事？ 我揀咗銅鑼灣

等到2046

等到64gb有得walkin都未有256

我有256 但之前簽咗部冇得再簽

早幾日申請，啱啱通知聽日拎機

256

可能係就完約，所以快啲有

邊間分店攞機

西灣河

想問下，岀256gb 用518$plan，信用卡分期，咁第一個月係交幾錢？

等撚到幾時先到我

2x號登記到宜家都仲未有

Give me five

終於收到

其實smt上台64gb算抵 扣埋回贈同機價 每月無限plan淨月費都係$284 csl轉過來仲有得免埋＄18行政費

想問係咪一定要開盒

yup

星期五收到msg
尋日出左機

幾撚時先有啊屌

想問係唔係CMHK 台機 最L慢

Cmhk 9月16訂 256黑 完全無消息

仲要有現貨 每一日都好想衝

苦等256

256都好多貨啦 衣排炒機炒到尾聲 再唔俾機 冇人上台

一日收4封email
2色2容量齊哂
新上台

當客係狗

舊客續約係咪唔駛諗出到機

兩個月啦

😂😂份份鐘到時生果店有得walkin

本身都$316 差唔多價錢

我9月22登記，11月22日有機拎

等兩個月

你 的 訂 購 確 認 電 郵 已 於 2017 年 11 月 9 日 上午 11 時 36 分 發 出 。

銀色256GB，已收SMS拿機，新客

11月2號登記
後日扲機
舊客

關咩事o者，你以前$316已經係貴。
宜家市價5gb 只係$80

禁左兩部256 銀 灰 有冇人要

其實個價係點
用緊無限plan $316

How much

原價多100

原價多100放 未買未知價

仲未有貨

可唔可以要埋plan

用緊無限$404

想順便轉埋plan

巴打 而家有啲鋪walk in都有啦 等多幾日啦

walkin 256???

問過64 有

256 都係叫你留資料/等

依家都炒唔起啦 過多幾日 咪乖乖地放出嚟 如果唔係邊有人同佢散貨上台

hold 起啲貨做乜撚

終於到我攞

今日叫我拎256灰
但係我11月3已經用緊

聽日先有得攞
好彩唔急用機

你地幾時訂架？

11月1

頭先收到通知星期日可以去拎
11月9號訂

咁多位攞機巴打 知唔知佢個plan 係點計

屎馬桶d iphone plan不嬲貴

唔係貪佢次次第一日比部機我
都唔會用佢

你反正等左咁耐梗係帶機上台抵

11月17訂 今日拎得
但已經係APPLE買左

點會唔知?

但係我見佢宜家用銀聯出 iphone x 每個月除番都係262
不過因為有回贈姐